Sigma sd1 is a lie

oversharpened ， 連只有3600萬像素嘅7R都比唔上。

Sigma sd1/sdq h is overrated.

唉 你好可憐，介唔介意講下除左相機你人生仲有乜野

唉 你好可憐，介唔介意講下除左不sir你人生仲有乜野

攝影台唔講相機講咩呀

算啦，我就係果條傻仔生存嘅目的，我去到邊佢都追住我碌野黎含。